又話反中就出局，又要困住反中嘅人唔俾人移民，雙重標準

唔俾你走係要你繼續頂住個樓市股票市場唔係要嗰人係唔俾啲錢走

成日屌人雙重標準嘅連登仔
請一齊屌柒蚑共

用佢地黎做人質外交。 參考見64 方勵之。

俾你個人走啊
唔俾你拎錢走姐

老鳳次次用親殘體都係撚鳩認輸師兼激勵手足士氣
你呢?剩撚係識post文匯大公同搞分化
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

老鳳開始懷疑分化Lunch = 沙皮狗

你隻沙皮狗奶共奶到出撚晒名
仲學乜撚嘢人駁啦
係人都知你係五毛狗啦，沙皮狗

俾人笑?邊撚度有人笑?
老鳳剩係聽到你隻五毛狗吠緊

你喺文匯大公指點江山呀嗎，係咪呀?
咁有乜撚嘢資格出嚟吠?

吠撚夠未?

你向手足道歉未呀?未?
有乜撚嘢資格講嘢?
無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

一見到未找道歉條數
就縮返入你老母閪度呀?

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。